原本啃老真係好正

平時返工辛辛苦苦仲要比家用
依家失業講到明無錢
訓醒已經11點幾準備食lunch
玩電腦上連登煲劇點都好啦
夜晚食完dinner繼續
岩岩先沖完涼
失業連街都唔洗出
聽日再loop

我已經loop左成三個月

退休生活
日日訓到三點幾起身 早餐錢慳埋
跟住煮個麵食下 煲劇睇連登 碌Ig fb
到八點幾又食飯
食完就繼續煲劇睇連登 碌Ig fb
到三四點就訓教

我都係

比老母嘈醒

Loop 左半年

啃老最麻煩就係屋企人畀壓力

屌鳩返佢地
我上次搵自己枝酒唔見左
問老豆又話無飲到叫我自己搵
搵極都搵唔到
已經同老豆冷戰緊

後生有火咪屌
而家老咗多一事不如少一事

所以我都係冷戰算
對住電腦仲開心
唔係食飯唔會坐埋一齊

失左業一年
一方面好享受無所事事好多時間周圍行街
一方面又愧疚全世界搵緊大錢得自己食老本

又其啃老,而班老係長生津，根本同老綜一樣

最緊要適合自已， 開心就得

係
多謝你諒解

home office都係咁過架啦
仲有人工收

home office洗唔洗聽電話洗唔洗睇whatsapp?

唔聽電話
email每日check兩三次
whatsapp就不嬲長開住 除非佢地指名叫我整唔係都唔會覆
一個星期做1-2個鐘野咁